
                      Con algún toque de humor, y el ambiente espectacular de Nueva YYork,  esta película nos muestra una historia "pitufantastica" que gustara tanto a grandes como a pequeños.
        
            